경사님 보자고 연락했다며?
사람 그러는거 아닙니다.
먼 소리야?
저 이번에 설날 특사로 나갈거 경사님이 못하게 막으신거 아닙니까?
자다가 봉창 두드려? 그런 재주 있으면 내가 이러고 안살아.
자네가 아직 나갈때가 안됐으니 그런거지 경사님이 못나오게 막을 이유가 어딨어?
제가 나가서 일이라도 저지를까봐 교도소쪽에 손쓴거 다 압니다.
억지 부리지 말어. 나 그런 능력 없어.
하행선. 맘뽀 곱게 써. 빨리 나올 욕심에 열심히 해서 모범수 됐다더니, 지 버릇 개 못줬구만. 떠나간 마누라 그만 찾고, 자네 인생이나 생각해.
아무리 그러셔도 전 꼭 찾고 말겁니다. 저 방해하지 마십시요. 이번엔 꼭 나갑니다.
